其實大家可能跌入左一個思考盲點

自己諗下

其實係 不過我地既時間唔多啦

我冇野講

大家點睇

麻包袋

何出此言巴打

咪話快閃囉 愈對峙愈不利

同埋唔好公開日期地點 人地都佈晒防啦

接放工

Push

推

一直都唔撚明

對峙同講定比警察聽

邊日邊到出動係咩玩

佢地打仗會同對面講幾時幾點去攻你城？

比10個呂布佢地都死啦 人地起晒個城等你

希望大家守法

我一直係run and gun既忠實支持者

利申講緊玩具波，太陽隊戰術咋

火攻，汽油彈在外國很正

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

有咩高見？

一定要守法啊
我真係唔鼓吹暴力/犯法野
我只係一介良民

簡單講句 其實所謂陣地戰/防守戰真係必輸
而且無意義 啲狗大把後援

我講踢波炸 唔夠打咪轉邊 唔通等人防中回埋防咩

最好就係親人多打完就走,唔好留or轉移陣地, 同攻擊嘅目標focus返係政府建築, 唔好次次示威完都死守好唔好?

有時放工有三五人吊住尾行我覺得好驚
好彩只係同路咋

成2個鐘 速龍沖埋涼 食個麵 踩單車先出來都未遲

推
唔係要贏戰役啊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

係。

應該要學老共玩游擊。
正面硬碰太傷了，成效又唔高。

佔到地方又點？
一到清場就無意思。

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

講狗力，佢哋都未必全面佔優，啲狗尋日完全無派防暴去銅鑼灣。

試想一下，如果尋日西環全撤去銅鑼灣會點？

攬炒
柒出國際

好似果日快閃去掟中聯辦 呢啲咪有意義
佢地急到 又唔洗正面衝突又做到野

趁佢收工打獲金

死守或者進攻都要有個對像 睇返612 我地有死守對象 立法會 阻止二讀
睇返71我地有進攻對象 立法會
睇返沙田 上水 元朗 上環 屯門 呢幾日 究竟守緊d咩呢 攻緊d咩呢
我見到琴日有人開左個post 話死守係為左令每一次警方更難清場 難左清場咁又點 每次我地都失去好多手足 手足唔係無限架 特別係勇武手足 仲有幾多次每一次呀

well said
totally agger with you

黑警係 condom，用完咪換囉，所以我哋唔係針對警察， 警察之係一個障礙，但我哋一定要跨過佢

如果有手足認為每個禮拜出嚟就係打班差佬，咁就完全錯曬

每一次戰鬥都係令警察對政府嘅怨氣加深，或者對政府造成壓力咁先有用

不認同
贏一場，就係第一場，之後會有第二第三場
推翻政權就該如此

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

時間, 資源, 精神都捱唔到太耐

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你睇翻每次運動 出黎既大部分都係後生 學生居多
到九月開學 可以遇見即使前線人數不變 和理非人數一定會少好多 前線風險大大增加 同埋雙方都慢慢習慣呢種運動方式 唔同既係我地會不斷損失人手 對家完全冇事 隨住時間推移最終失敗 呢場運動需要一個轉折點 無論係好定唔好
我唔明負評嗰五條友係咪真係覺得呢場運動可以冇限期落去

er.......班狗好似對我地怨氣大好多喎
同埋警察得30000個，點換

我講既野好似同你冇衝突架喎
狗狗返工返得唔開心
或者有工傷
唔會俾到壓力政府

同埋咁我想知巴打有咩方法俾壓力呢

exact7ly
光復香港 時代革命

每個禮拜見住義士不斷比人捉，真係唔係辦法

唔公開日期就聚唔到人
因無冇組織冇大台

以前啲革命係組晒隊有自己嘅人脈 暗地收風 儲物資等等等 咁先順利打到游擊

好同意！！！

麻包袋
麻包袋
捉流浪狗
捉流浪狗

哨兵同前線要加強合作
現場要有人收風邊個位有狗無狗，邊度有險可據，eg hku
邊度有戰略價值，eg 支聯辦，主路
要配合埋戰略地圖，有大局觀

唔係幾粒鐘起個鐵馬，人地一刀就劈開，無用

巴打點為之贏?

軍事上
攞到objective可以叫做贏
打到人地投降叫做贏
或者用傷亡比黎睇都得

巴打係用邊種睇同埋有咩方法呢
理性討論

應該佔領香港某個重點地方

[url]順便接臺民賤聯[/url]

長期作戰 唔需要同警賊鬥氣

公海一定有鬼

點先可以淨係通知自己人又湊夠人數呢

咁又未必 聯絡問題可以再諗

Agree.......

push

我呢d陰濕怪唔鐘意敵強我弱下會戰

不過
如果真係要發夢
指揮官係必須既野，(打仗黎講，唔係政治黎講)
冇都起碼要有個參謀部
如果唔係唔會軍隊階級咁分明

我自己睇
臨場決定係比較可行既事
但係真心點都要有個兵長

堅定不移追隨毛主席步伐

[url] 搞埋佢全家更有效果 要打攪伯父伯母[/url]

六七個就夠 自己喺前線度搵

現場溝通

呢個先難諗

依家應該分明暗兩條路線
明就和理非遊行、集會
暗就麻包袋
班警無仇報

咁如果唔削弱對家既話
咁可以點?
理性討論

推 越黎越似雨革 守黎做乜

岩

仲要罷工
8月5一齊罷工

連登仔夾份派錢比佢地，每3萬蚊少一個警察

與其每次都咁戀戰
然後每次都有義士受傷，被捕
不如儲氣，然後重心一擊打大佬
至少一拍兩散
但要面對法律後果

利申：冷氣軍司

光復香港 時代革命

8月5號全港大罷工

有道理
要攞最大維穩成本

係時候進化了

夢見日本江戶時代再臨
一群黑衣忍者出去做野
唔再係大家面對面

禍優先家人

一鼓作氣，再而衰，三而竭
傷其十指，不如斷其一指

贏係要五大訴求，但我睇唔到共匪有半點放口

人地ot錢有11.8萬 點會辭

杯葛警察

警察結婚唔好幫佢地做兄弟姊妹

或者應承佢地最後放飛機

個個話去到最後唔出席

如果唔削弱對家 只會有兩個方向 一個有小部分有軍權既人變節加入 或者外國軍隊加入大部分政變都係呢個方向

另一方面示威者武力升級 但係始終武力不對等 大規模行動化整為零 香港陷入混亂 隨住仇恨加深 唔排除會有恐怖主義出現 當然我個人唔介意呢種結果

唔係講笑
如果我地有有錢佬
真心諗得過
離間計以利誘之
現代術語就係挖角

唔知算唔算戰述所以係呢度講

先唔講陰招 咩放工搞人果d 香港人做唔出

先講發夢時 ，前線一路以黎都希望令警方清場一次難過一次 ，咁就要先定義咩叫清場 好似琴日咁 銅鑼灣一班 上環一班 狗重兵上環 如果義士撒去銅鑼灣 又算唔算清到場呢？佢黎銅鑼灣 義士再去旺角 咁又算唔算成功清場呢？

等警方再redepoly 果陣 可以嗌口號宣傳 又可以針對政府building 做野

劉細良都講緊 送頭冇意思

接放工
宿舍門口BBQ

How about Hit and run

接仔放學

去中學門口 宣傳黑警暴力問題

等佢地d仔女受歧視有冇用？

非暴力又冇犯法

千奇唔好用暴力 學生無辜

表達到佢係警察仔女就算

轉守為攻

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

不打無準備之戰

傷其十指不如斷其一指

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

打得贏就打 打不贏就走

戰爭的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

讀十次 自己思考
Good Good Study Day Day Up

[url]多講嚇佢地既野 例如涷撚水果種[/url]

應該玩游擊 不斷轉地方

推！

米袋

睇黎同志熟讀主席既金玉良言
唔洗我多解釋了

人民萬歲

岩呀

係

光復香港，時代革命

真油漆盾 我見佢d盾有d有油漬 唔好再用乳膠漆 要佢地洗唔到要狂換 游擊目標:油漆洗盾 洗完閃人等下一班

今日話去圍政總
聽日話去圍西九

Set返幾次空城計
佢地慢慢太陽暴曬

大家返屋企涼冷氣

推啊

講少左野

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

戰略上要蔑視敵人，戰術上要重視敵人

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

希望可以讀十次
之後就會搵到答案

打快閃

[url]如果可以說服出糧比汪汪既部門唔出糧俾佢地...[/url]

o

光復香港！
時代革命！

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

up

我下次上前線同大家講
呢啲一定要現場討論再令人接受

有鬼都冇問題，我哋開始郁佢哋先知，佢哋要call人指揮、諗部署、調派人手，都要啲時間
我哋要事先訂一個目標，然後鬥快，做完就閃

其實而家為對峙而對峙，真係冇咩意思，一嚟我哋都係被動冇主動攻擊，二嚟就算真係打都唔夠打
不如set個明確目標好過

清埸時間長咗, 會犠牲好多手足
並不是贏
打游擊, 虛耗對方, 士氣低落, 才是贏

但係起碼嗰日個個都知出中環 本身話行去上環

咁啲狗就會係港島部署啦

其實加密 無撚用
班狗點會無acc
我只可以講大家都太理想化

sor 錯手負皮 i totally agreee with u

冇錯

長期消耗，得一個下場

係㗎⋯⋯
但集氣出超必，後果可能好嚴重
所以我縱然係冷氣軍司，我都好亂
更何況係前線義士

但係班狗可以點防備呢

今次反送中成功過14傘運好大原因係個抗爭模式轉左
傘運果陣長期估路，到左反送中變左一周二行

咁其實依家次次遊行後既死守戰線咪同當時佔路一樣係處於被動同磨爛蓆

我唔係話守戰線冇意義，但次次都唔成功既時候係咪應該諗下其他模式？

強者（警方）必勝
資源同戰術差太多

向所有警察嘅仔女

及其仔女嘅朋友

宣揚佢老豆老母做黑警

杯葛佢

佢玩白色 我地更加要同佢地死過

關於黨內批評問題，還有一點要說及的，就是有些同志的批評不注意大的方面，只注意小的方面。他們不明白批評的主要任務，是指出政治上的錯誤和組織上的錯誤。至於個人缺點，如果不是與政治的和組織的錯誤有聯繫，則不必多所指摘，使同志們無所措手足。而且這種批評一發展，黨內精神完全集注到小的缺點方面，人人變成了謹小慎微的君子，就會忘記黨的政治任務，這是很大的危險。

同志唔該讀十次

打游擊

dame true
當你睇一樣野太專注睇一樣野
就好容易忽略好多野
魔術原理101

留守一拉就拉幾十個 成本真係太高 又吸咁多毒氣
打返遊擊

下年dse表示
一定會去禮拜尾遊行集會
文宣都會盡做

以前雨革佔領喺九月都有咁多學生
今次唔佔路 反而應該多啲人容易出嚟
始終唔係個個都會罷課

我無野講

佢地唔會比人拉呢下屈機

我唔係前線勇武。
我都覺得，除咗元朗沙田，好多戰役都無傷到警員！
沙田咬警，元朗打狗棒。
但其他次次都係防。
真係勇盾

對準目標
下站支聯辦

我地大把時間！！！
做好文宣 外國宣傳
急嘅係中共

讀十次

得民心 得天下

勇武休息下先，八月係時候到和理非發揮

如果有自己人企出黎拉攏埋班前線警察
交換條件係del晒所有佢哋資料
係利益交換
有冇人願意接受
如果成對政府係好大威脅 中共都驚
班藍絲都可以拉埋過黎
可能真係有機普選
但就睇大家過唔過到心理關

唔好一黎就諗班狗無可能
諗諗先
依家最需要嘅係贏嘅辦法

次次都講快閃，但有幾多次有做到

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

只係陷入2014框框
想信突破框架唔係難事

快閃

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

如果大家真係好抗拒大台
咁真係要令所有人有呢個mindset先得
要知道objective係乜
要諗可接受傷亡/風險
要諗contingency plan
兵者 國之大事 死生之地 存亡之道 不可不察也

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

唯有集體讀一次毛語錄啦

就算而家速戰速決都係輸，市民對煙彈已經麻木晒
9月中個局勢可能會明朗

邊有得打

揀弱的來打

嚟緊一個禮拜梗係全力接仔啦

我覺得要守落去真係唔容易
先唔講義士越拉越少
大部分和理非都係中or大學生
到9月開學個個星期都出黎嘅人會仲少
所以成件事如果要成功就一定要9月前
如果唔係就...

精神攻擊比肉體傷害更強
人可以瘦弱但唔可以冇信念

小弟愚見
雖然話長期抗爭
戰略要改變同進化
但喺暑假完結前係需要一次比7.1更大型行動
務求令個運動有突破性進展
要有明確目標（中聯辦？特首辦？禮賓府？）
個個星期佔路，被驅散，然後有人被拘捕
不斷重複，損兵折將
其實好消磨意志

暑假過後，各有各忙，參予度下降係必然

星期六日大把人肯出

講真
即使同警犬鬥攻
長遠最後都一定係輸
所以與其硬碰
野貓式既快閃攻勢先可以持久

我之前都出過post提過建立警察名冊
俾各大商戶抵制黑警
但係依家黑警電話簿del埋佢地聯絡資料
恐怕要再諗辦法

政府都係學當年雨革咁，
冷處理淡化件事，
得閒就開下記者會畀官媒報導
細佬不才諗唔到咩有效方法

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

傷其十指不如斷其一指
果一指係咩就要諗消楚了

諗唔到就罷個靚工先

最大機會係林鄭下台，假如佢企硬，就無野輸

我有討論過其實抗爭嘅最終目標應該係點
唔介意嘅入嚟望下

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

問題係冇大台 網上發起好難唔知 如果入群一樣有鬼

而家對線已經冇太大作用 文攻應該開始佔更多

高空掉大量波子有冇得諗
還掂對家都開始玩高空

硬碰硬真係多多手足多多錢都唔夠碰

你多錢過香港庫房?

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

現場同佢玩 你出咩都唔會贏到佢..佢咪慢慢推 大把時間.

根本無得打，對線永遠得一個下場，退！守唔到，攻唔到，一到星期日凌晨就會收皮，只係等緊結局來臨，呢樣其實大家都心裡有數

我仲有幾十年慢慢玩

達成目標就走

被補的兄弟也受曬罪

hit & run

我地有一生人嘅時間去同中共對抗

pish

豪火球

中晒
香港咁多人肯勇武
梗係唔好係對面全裝個陣勇武啦

天天兩三個地方和平遊行，要警方日日出動

香港人真係鐘意返工返學 比你地升到大學讀撚埋法律醫學系 但冇左未來 仲讀黎做咩？ 罷課罷工啦屌你老母返學 死撚左去啦返

留名睇有傻仔去送頭，拉幾個遊蕩罪之後，肯定無人敢出

要赢，
首先最重要係知道敵人最大嘅弱點係乜嘢
而你係有好強大能力可以痛擊呢個弱點。

唔好咁天真，面對下現實，多d接觸下社會

所謂思考盲點
係某部份勇武派自己諗

根本一早諗好晒
但某部份以先警察清場冇咁易做目標
跟住出咗個退場機制
即係根本冇贏呢回事

見係認真post認真回覆

的確衝擊警犬對依場運動係完全無幫助 但係我地要既訴求唔打敗警犬依條政府最後防線 都唔會贏到

只要有一班人 勇武派入面幾個高大好打既人打贏左一隊十幾人既速龍 拎到佢地既裝備 成個戰況就會唔同晒 我地要搵一個機會

達到我地既目的就叫做嬴，我地既目標係5大訴求
打到班狗退真係大快人心，但係我地唔係嬴，都達唔到目標

其實就算公開埋日子都冇所謂，睇返暫時一開始既遊行集會，對方都唔會太重兵布防，只要可以係對方出兵前散水就可以，等班狗on99咁等。咁散水之後點尼？當然唔係返屋企喇，去行街睇戲食飯唱下k咁，亦可以玩下pokemon go，幾粒鐘後睇下班狗散未？散左我地又可以出返黎再玩過。試諗下對方返到狗屋之後又要再出黎個心態，仲衰過要連續做幾個鐘野，咁樣自然壓力大。到佢地出返黎，我地又散水，班狗又要企幾個鐘，我地就可以返歸抖下。
就算對方一開始重兵，我地唔做野和平散水，等佢地繼續on99,其實又撚狗成功。

我覺得目前運動趨勢嚟睇，
以前講緊和理非同勇武互相配合，
但近幾次都見到運動重心開始轉移向勇武
身邊部分和理非都開始覺得麻目或者等勇武爭取

所以，現階段學天琦話齋，我地應該文宣攻擊返和理非，引返起佢地對件事嘅關注，先可以平衡返勇武工作量過大

同時，義士們或者唔好次次衝，出師有名先衝，例如對準高官嘅公開活動，因為我地要嘅唔係同黑警隻揪送頭，所以對準政權先係重要

當然，以上係個人意見，唔鼓勵大家參與暴力活動，絕學術研究。

光復香港，時代革命

push... 我覺得呢個應該都係天琦同我地講既說話 ... 唔可以用仇恨主導（唔係要打殘班狗） 要目標主導..

有冇唔洗打狗，直達5大訴求既方法？

你有絕症?

agree
遊完行
咁鬼熱我呢d肥佬唔熱得
緊係得唱k睇戲
然後再去下場啦

之前前線已表明留守係想黑警難收場。佢地無強求你上前線，各有各做。都有人覺得遊擊更好，咁仲係度發夢？目的地一樣，大家一齊加油，而唔係互踩。說者無意聽者有心，一句你唔覺意嘅說話就足以傷到其他人嘅心。

objective oriented係會好過死守

Up

大家各有各objective
互相尊重就得
總有班人覺得制裁班畜生好重要
同埋打贏狗狗都有幫助既
當然直接向淋病施壓好重要
所以要罷工

200萬人遊行？定係絕食？
革命唔流血就成功 歷史上有無？

唔講裝
宜家每次都俾人以逸待勞 敵疲我打
咁多次都唔知...

呢個真係無大台唯一缺點

我覺得可以先制定一套或幾套遊戲玩法俾參與遊行或集會嘅大家知道有依啲遊戲可能會玩，唔洗怕遊行集會會悶同齋坐，宜我地可以先討論遊戲目標、遊戲目的、參與遊戲嘅門檻、所需裝備或道具，而遊戲日期係同遊行或集會同期進行，但遊戲開始時間同準確戲地點就唔可以討論，只要自己覺得悶就可以搵識玩嘅朋友一齊玩，到時覺得齊人就再討論詳細地點時間。

要定立目標， 方向
究竟係要攻佔地點定令社會長期出現混亂
攻佔地點， 基本上無可能贏，會損兵折將
後者可令經濟受損
最出師有名既地方係元朗， 警黑勾結都未一個合理既交代

唔撚理你地啦 小弟14年經驗長工都可以唔返2個月工去爭取返我地應得嘅嘢
如果9月堅持返學 真係對香港人好撚絕望 唔會救得返 一定玩撚完
而現實係？ 我地好撚大機會抗爭到12月 我自問體能差 發夢都係做開炮兵 做唔撚到坦克
個個去哂返學 輸撚硬 唔該 罷課罷工 要罷 就一齊罷 一係就所有人都唔好撚罷 返學返工 良心對撚得住班堅持落去嘅義士？ 走啦 你地再有成就我都唔撚會睇得起你地 米撚係到影響士氣 屌你老母5毛3毛狗

我踩了邊個

可以認真討論下

最弊LAST又舊病舊發要佔路

不戰而屈人之兵！

咁樣好衰，唔好咁樣

明白，但革命難免有所犧牲

香港人太快習慣, 而家橡膠彈都習以為常
與其政府冷處理淡化件事, 不如話香港人太冷感
就算政府唔主動冷處理, 我地一成不變, 都係會輸

我覺得香港人真係已經歸晒邊, 當橡膠彈都習以為常, 721, 728武力過份到咁, 佢地都冇乜特別反應, 就知道要轉下方法
make noise唔可以再係目標, 要打長線, 慢慢同佢地打
次次都set防線, 守, 坐MTR, 太易捉路, 好難俾到D咩身體 / 心理壓力
但係, 如果我地停晒所有嘢, 中共一定會開始清算
所以應該間中整一獲, 打遊擊, 反而個運動可以持久D

另外, tg / lihkg太公開, 一定要有D嘢要轉向地下, 小組型式私下組織
前線一定要自己私下交流方法, 但係要小心有鬼滲透

。

我有計，不過唔講住，因為未係時候，
衣家勇武淨係想死守，太多包袱唔敢主動進攻。

我覺得咁樣玩好玩好多

其實可以
揀弱的來打

Agger

罷工當然重要，但要離間政府同班狗一樣重要，只要政府尼兩樣擋箭牌都冇哂，佢地跪底既機會又會增加。

和理非同勇武一定會存在呢一種路線分岐, 大家都只係緊張件事, 無邊個踩邊個既.

其實應該要一齊捉速龍

仲有好多人走唔出尼個框
以為守住個地方先叫抗爭...

同意, 5大訴求其實已經好少講

借位分享前線概念

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

係冇明確目標
冇贏概念

其實唔係要打贏，根本無可能打得贏，武力不對等

而係要拖延對方，我地優秀係人多，抖完再黎手足接力不斷消耗班狗，你睇得出佢地近幾次都愈打愈急想盡快完場，佢地full gear我地輕裝走，最好可以做到連打帶跑，來回東西區幾次又點話

仲有就係誘導佢地犯錯
EG.射催淚彈上老人院，攻擊記者，自己人打自己人，路障仆街，總之係不被捕情況下製造輿論點

唔好諗住攻佔邊度死守邊度，無用架

亦都唔好自己犯錯比到對方輿論，例如攻擊阿伯，扑爛窗戶等無謂事情唔好做，對件事無幫助又會比人口實

早期留守到真係班狗仲未出炮同未玩包圍。但而家班狗已經唔再理世間輿論之下係咁開槍同包抄，根本冇可能守到 ，只會繼續送頭。

光復香港 時代革命

唔好貼街招，一陣俾啲隔籬鄰舍，自己小朋友同學既家長/雙親既親朋戚友見到點算人地都係打份工仲要生活

其實番緊工既咪又係星期六日先出黎
有咩問題

理性討論：
革命唔流血唔會成功同意
但逼到政府無方法最多實彈攬炒
攬炒其實我地都係輸

前線絕對需要繼續對抗
但要繼續多方向發展
硬碰硬最多攬炒
但我地需要贏

［極重要］綜合多個關於撤定唔撤嘅Post，得出咗呢個結論

琴日打 可以參考下

唔好咁諗
運動絕對唔會因為開學而停止

岩呀，可以睇番上少少既回應
如果冇實際objective去做既
最和平最on9既方法
同狗狗玩捉伊因都得既
要令狗狗煩/攰
增加佢做狗既cost

所以你唔難發現現場後生似學生既多過似上班族好多
當然我唔否認好多翻緊工既人既努力

真心
唔想再有手足受傷/俾人拉
我自己本身已經唔鐘意殺敵1000自損800既仗
而家仲要係自損1000傷敵8個
好心痛

因為老左就會驚死
學生真係好熱血
唔上到最前起碼都出錢資助gear

和理非大部分都要返工
除非武力可以大幅升級, 如果唔係, 我睇唔到點係一個月內贏到
而且對面仲未出盡力, 與其要迫自己一個月內, 消耗殆盡, 不如諗下點睇持久
真係唔可以太心急, 就算出人命, 和理非都唔會上前線, 民意再激烈, 中共都唔會理你
呢個現實, 一定要接受

如果香港人, 不論和理非定係勇武, 都「習慣」咗要出去遊行, 示威, 甚至對抗, 咁運動就可以持久, 所以文宣教育好重要
要令香港人「習慣」, 我相信好多人呢兩個月已經開始習慣

我要罷工

放長雙眼，肯定會令你失望，過多排馬照跑，舞照跳，因為呢到係香港，隊友係一班善忘既香港人

緊係要公開，但我地唔一定去嗰度搞，咁先分散到敵人

希望同志們可以讀十次

戰爭的目的不是別的，就是
［保存自己、消滅別人］

你要諗下消滅唔係殺撚死對面，而係可以有其他意思

打得贏就打 打不贏就走 （基本）

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰模式 （善用Tg）

傷其十指不如斷其一指 （自己諗）

不打無準備之戰

革命不是請客食飯 （極重要，關於心態）

如果真係咁, 點勇武都唔到救得到香港, 係共業

如果狗仔無車坐會點？
玻璃爛左佢地會唔會照揸出街放狗

到時狗仔要搭地鐵
迫不及待想玩玩了

宜家就係講緊大家開始習慣星期一至工番工番學
星期六日去野餐
所以我先話到時開左學都唔會有太大影響
宜家我地要有既係耐性

關於而個Post或者以後作戰Po既討論風氣都有幾句比大家 極之重要
同志們要讀一！百！次！

因為我們是為人民服務的，所以，我們如果有缺點，就不怕別人指出，誰向我們指出都行。只要你說得對，我們就改正。你說的辦法對人民有好處，我們就照你的辦

關於黨內批評問題，還有一點要說及的，就是有些同志的批評不注意大的方面，只注意小的方面。他們不明白批評的主要任務，是指出政治上的錯誤和組織上的錯誤。至於個人缺點，如果不是與政治的和組織的錯誤有聯繫，則不必多所指摘，使同志們無所措手足。而且這種批評一發展，黨內精神完全集注到小的缺點方面，人人變成了謹小慎微的君子，就會忘記黨的政治任務，這是很大的危險。

所以個人認為應該轉抗爭方法

全港大罷工，持續的大罷工，齊心癱瘓香港所有行業

當大家習慣個個禮拜野餐 我反而覺得會似雨傘後期
既然個個禮拜有 出少一次咁既心態

我同意你
我覆緊再上一個回覆

真心支持罷工
我好耐之前已經講罷工
耐何冇人睇到
8月5號齊齊罷

睇你點睇
我覺得今次大家都進步左好多
唔一定每一次出黎野餐都係玩封路同狗駁
其實個形式一路都變緊
Just go with the flow

推 冷靜討論

推

5.30不合作運動
8.5全民大罷工

同意

唯有繼續升級，方可制止大抓捕

我諗起好耐之前有單嘢係有個疑似精神病婦喺街死跟住個小朋友同佢屋企人，後尾屋企人發現細路書包有張符咁嘅嘢

如果發生喺某啲人嘅細路身上唔知會點呢？跌咗張紙落人哋袋度唔犯法呱？

揀弱的來打

革命不是請客食飯

唔該讀十次

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

虛心使人進步，驕傲使人落後

讀十次

尋晚發夢夢到一樣野
中聯辦重防就個個手足都知 但點解都係要去上環呢
因為個目標係上環 所以就要去上環 但其實中共其他既國有資產同埋公司一樣都係遍地開花 例如中資在港頭5大既中旅社又或者中國銀行咁樣 其實全部都係共產黨 如果我地可以將目標定係中資既公司 其實咁樣仲安全同埋係全方位抗爭 d狗無可能守得晒 全部既中資公司
而且影響非常大 試諗下 全港中銀或者中旅社比人搞到開唔到門 銀行運作唔到 中旅社搞唔到大陸團 同批簽証 會有幾大獲

以上係我發夢夢到既野

光復香港
時代革命

根本一早就唔應該次次都留守喺到對峙,而係做完想做嘅野就即散,好似上星期搞完中聯辦就應該即閃,班狗都吹你唔脹 俾你打得贏一次班狗咁又點?你一日仲企喺原地留守,對面只會無限武力升級打返你,打消耗戰喺啱,但唔會喺留意義咁留守送頭囉,咁樣只會消耗自己

何君堯：「殺無赦」

唔完全同意。
我地而家唔係要統領香港，係要民主。減低對方戰力點樣令我地有民主？

我覺得呢幾次既作用更接近練兵多過達成政治目的 唔少新仔搵到自己位置
Btw 我見有人話請台灣人幫手 有冇方法請一啲台灣士兵乃至軍官來幫手訓練 呢個方向我覺得有得討論下

齋坐嘅集會有啲悶，但突然轉場就好好玩。

關於批評

有無認真的自我批評，也是我們和其他政黨互相區別的顯著的標誌之一。我們曾經說過，房子是應該經常打掃的，不打掃就會積滿了灰塵；臉是應該經常洗的，不洗也就會灰塵滿面。我們同志的思想，我們黨的工作，也會沾染灰塵的，也應該打掃和洗滌。「流水不腐，戶樞不蠹」，是說它們在不停的運動中抵抗了微生物或其他生物的侵蝕。對於我們，經常地檢討工作，在檢討中推廣民主作風，不懼怕批評和自我批評，實行「知無不言，言無不盡」，「言者無罪，聞者足戒」，「有則改之，無則加勉」這些中國人民的有益的格言，正是抵抗各種政治灰塵和政治微生物侵蝕我們同志的思想和我們黨的肌體的唯一有效的方法。

同志們要讀十次

係 大家都清楚自己位置
記得之前有人開post私人教練免費train義士
唔知有冇下文
Btw要組織一隊專業暴龍都唔係冇可能

你都跌入左思考盲點，從來我地嘅目標都唔係打贏班狗。

以下開放討論

請參考中越1979年戰爭。

呢場肯定係長期抗戰
就算十一過左，都未必會有結果

贊成
其實目標有好多
太focus一樣野會忽略好多野

唔網上公開討論快閃準確地點就無事，只講討論有咩地點選擇，令對方都估唔到我地究竟邊度快閃

咁你做d乜會有民主
咁你做嗰樣野嗰陣d狗阻住你咁點?
理性討論

所以出到黎就可以話比人聽 其實全香港都有大量目標 唔好再淨係識企係防線後面啦

咁你做d乜會有民主/5大訴求?
咁你做嗰樣野嗰陣d狗阻住你咁點?
理性討論

間中要推返有主題訴求嘅遊行，俾大家容易參與，雖然我都想打狗，但同時都要俾媒體回氣一陣，聚焦返迫政府同狗回應，宜家又好似放生咗TVB同狗黑。

八奇思考領域

正確 到時公佈地點唔係連登講做咩就得 叫人即場討論同埋BackUp你就得 不過最緊要早上開拖

夜晚狗會爆Seed 打唔贏， 要走 。 成功消滅係好，失敗都無咩大損失

同志 好嘗試

同志好波

比其他同志多多學習

從戰爭學習戰爭

5-6個一隊接放工

[由一個PM角度睇成個運動] 我想由agile 項目管理分析下成個運動，希望俾到大家少少啓發：下一步機場

大家可唔可以睇下我意見，經過呢兩日俾大家休息下轉去文宣先得唔得

都唔知點解要正面打
明明老豆搵仔有咁多資料可以用

中學比人恰 ，最驚一個人去廁所果陣比人打，又冇cctv

支持

槍杆子裡出政權!

5-6個？等上報紙
無50-60個都唔好講出來啦

有人話想前線清場難
但琴晚都睇到
啲狗開始大搜捕
咁做真係唔理想
好多人捉
要開始諗真係損耗敵人戰力
要真係諗速戰速決

我知大家唔鐘意聽P牌講野，但我facebook 好少勇武friend。一定要開個ac 同勇武義士講！！！

幫我推比勇武大哥們睇呀ching！！

睇下幾時會有人咁死蠢送頭，衰左一單，之後就唔會有人敢做

多謝推post三毛狗狗

文宣和理非遊行，聲東擊西ok?

用7/28做例子
當日同時佔領 銅鑼灣 同 西環
啲狗重兵西環，放棄銅鑼灣
如果當日銅鑼灣現場突然分幾隊轉攻第二到
班狗實回唔切防
當佢地收到消息派兵個陣
遊擊隊都已經散左
仲可以分薄當時西環既兵力
遊擊真係好重要
只要夠人數，佢真係耐我地唔何

pushh

攻銅鑼灣做乜？
they dont care

大家係想打勝警察定係爭取五大訴求 ?

唔洗多人，走得快好世界

我冇嘢講

多謝同志

諗唔到

大家諗清楚為咩而打
要打都係挺起胸膛 堂堂正正地打
鼓吹人接放工個啲行為完全係被仇恨支配
冷靜啲諗下落到場點樣鼓動更多同路人為公義而戰先係最好方法

哈哈

730大塞車85大罷工

公開日期地點先號召到多啲人

接收工

但現場討論嘅話快要，宜家我地可以討論好到時大概有咩ABC餐揀，等佢地有個大方向。

發夢未行過前面，想問傳信息問題？流動行軍？通知時局分佈等有單位做緊？有無反光衣食花生？

想像一下。。。
如果辭職比人杯葛、搞、威脅。。
你仲會唔會辭。。。
辭左兩面不是人 wor....

支持智取

某程度上贏狗就贏左

有冇方法捉鬼呢？

元朗都要反黑
西環7.28 生完全無五大訴求無追究開槍

仲食左多一倍槍同半百送頭

記住係要推倒政權 拉倒不公政府

唔係要殺狗唔係要贏一個半個頭

不打無準備之戰
讀十次

行得正企得正 怕啲咩

改名布袋和尚比較慈祥啲好

上唔到網
未知
Tg群
未見過有

我無嘢講

其實佢地自願唔同外界人fd
因為知出面既人唔accept佢地
人會傾向搵會欣賞同accept自己既人埋堆
所以佢地自己內部埋堆圍爐 唔聽唔buy自己既意見
好鬼死癲
呢個都係邪教做法 咁多人入左邪教死都唔走就係呢個原因
好似以下呢篇咁

三個人生課程、邪教常用的洗腦心理技法與對策

1. 隔絕外間聯繫，建立孤島社會
2. 摧毁個人自尊，代以團體自傲
3. 肆意苛索苛求，激發認知失調

真係好鬼死似

所以唔好諗住佢地會無女無fd啦

揀弱的打

依家唔會有老解，佢哋焗住死頂，其實精神壓力只會愈來愈大

警畜賺ot賺撚死

個目標一定要永遠定住係政權

唔好變左警察為目標
唔好變左不停攻守

發夢

有幾個人到公開聚會點後

會號召人去新地點夢遊

利申 online game

exactly

同意！不能打無準備之戰
所以宜家要制訂詳細策略 plan a, plan b, plan c但唔會定下準確時間地點，由前線決定用咩plan同準備時間地點

失望派？

冷氣軍師同意

希望你讀十次 讀到入腦為止

支持放棄死守

又好似啱喎

但要係政府個d
老實講728去左cwb有乜搞
防暴梗係唔黎啦 驚你圍sogo咩
中聯辦 政總 禮賓府 警總 個d

所以咪要接放工囉

要hit and run, 出奇不義

返返六月頭嗰時，出街係香港市民都做得
嗰時草木皆兵

多數都係大字報欠債還錢，噴油漆， 牙籤塞鎖匙窿

得罪講句
係度磨
一鼓作氣
再而...

直接一開始甚至平時消滅咁d蟲好過

對狗：
唔硬碰 白色恐怖更有用

對政權：
舖天蓋地式文宣
天埼都提哂水文宣好緊要
唔好浪費每次用前線手足換番黎既料
要keep住提醒人我地係爭取緊d乜 唔好失焦

我覺得要開始打游擊式示威 敵進我退
或者去機場

真心feel到要轉型
Be water先係我地優勢阿！

推！
拜託有目的先好攻或守

拜託唔好再死守， 最後都係食亂棍
快閃先岩， 每個禮拜日日搞唔同區，仲好過同班狗對峙
我地又無人地既高支援同裝備，又無大台組織， 根本係捱打，送頭。

請讀政政嘅高人發表下應該點樣離開呢個樽頸位

不如你講詳細多啲，點為之不打無準備之戰，等我可以反思同改進

我就係冷氣軍師嚟，剩係有遊行
但而家覺得前線可以唔出住，唔係話命令你地點就點
而係而家前線再出未必爭取到乜野﹙可能我係和理非所以唔明﹚
咁政府而家個個禮拜話我地暴力，如果收晒佢咪冇野可以做
而林鄭政府又接近完全做唔到野，而家全香港都反佢咁濟

反而如果前線喺鏡頭前消失
班狗冇得咬人冇仇報，拉人佢又拉唔晒
正常工作佢地又失職，咁樣政府會更難做
更加係迫佢出嚟回應﹙可能我諗得太理想?﹚

但係老老豆豆，而家班勇武其實放喺出面都只係和理非，而且一般市民唔會有足夠資源真係傷到警察，因為要做到樓主心入面想要嘅效果就首先要令黑警出血，但係勇武好明顯唔想。

利申絕對尊重所有勇武決定同埋感激佢地嘅付出

我覺得應該不規律地衝 等佢地估我地唔到

難

痴左線嘅冇可能會辭，要辭嘅一早辭左，想辭但係都仲未辭嘅一定係有嘢令佢地辭唔到所以都係冇用

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

其實要消秏狗力, 和理非集會最好, 如果同一日新界東+西, 九龍東+西, 港島5大區都有集會, 狗狗要守住哂都幾頭痕, 啲公園咁細人咁多就自然又會企到出行人路/馬路. 依家次次集會都塞路, 有路捉, 我係狗狗都識玩啦.
而且和理非人數衆多, 有包袱嘅又可以出一分力去和平集會扮樹湊人數, 少數勇武自己圍內再傾要快閃定點, 就無咁怕有鬼.

我就支持100%守法

但係"執法者"都違法嘅時候我睇唔出點解仲要對佢地守法

Be Alcohol

我會罷工

最理想，大罷工

正面衝突實力差太遠

但大家有交稅，有事記得搵警察，一次會有兩個黎你要幫手既地點幫你

你冇對等武力囉懵撚

pidj

pisk x2

從戰爭學習戰爭
自問Iq 50 。答唔到D咩 要你地集思廣益

721 中聯辦 同71 升黑旗就係遊擊指南黎 ，雖然係錯有錯著但係幾有參考價值
諗諗點解721可以防不勝防銅鑼灣直插西環
71 可以偷偷升旗
現場討論 ？熟識地型同象徵意義？（行過好撚多次港島）
定係係連登（網絡）見到果度無哂狗？

相信可以比到少少參考

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

其實好難消耗到啲狗攰
但回歸日常同佢玩長命，我地實大把方法玩謝佢
等佢疲於奔命又冇人尊重，要令佢喺份糧同尊重嗰度揀
總好過佢而家不對等武力打前線重有得出糧
勇武可以護街站同玩返普通街頭抗爭
不犯法不被捕不受傷

補多句雖然我唔肯定而家退可能會有咩壞處，想聽下大家意見

有無方法唔好同警察硬碰硬
人地又揸炮, 又揸棍 你就得把遮
如果退得夠快應該無咁多人俾人捉到?
保住條命好過無謂既勇武

接放工
揀弱的打

見到罪案發生記得報警

我覺得根本講得出嚟嘅都應該和理非
次次都講定畀人知要衝 退又跟對面指示退咁聽話
前線自己決定都好啦 我覺得有更好嘅選擇咁解囉

要休息，為了走更遠的路，心志堅定先係重點

Pish

打遊擊 唔死守
我地個目標 除左五大 仲係成個垃圾政權
警察雖然係佢地最後一根稻草 但天琦都話我地唔應該比仇恨影響我地個初心初衷
我知道手足好憎狗我都一樣 但認清事實 改進下次先會有用 我地連手仔都未掂到就比過期tg咳死
依家tg開槍係基本野
打遊擊可以分散佢地（仲要被逼ot)
但分散戰線有樣我地好不足
就係資訊好好好好好撚唔流通
唔知幾時留 幾時轉spot 唔少人係街邊9fing fing等料
要改 要加強
同埋
琴日德輔道中環條物資鍊都係好想講
太長 太多人 太亂 係多人到一個手位有兩個人 好密集
認真 我跑過去都快過傳
索帶戈啲一大抽 每個人傳戈陣又要紮翻實 仲未計每兩個傳物資人後面有一位手足幫手擔遮
有物資鍊無問題 但人數同溝通真係要改善一下？東邊放tg既時候條鍊就斷左

光復香港
時代革命

係時候同狗狗玩白色恐怖啦

同我諗既差唔多
推

大家要調整下心態同戰略意識

同志
遊擊唔只限於同一區
［揀弱的打］ 可以用係全香港身上
加上遊擊隊可以暫時遠離群眾 資訊應該更加流通 （上網快D）

物資鍊就幾難搞啦 我就建議集中物資搵幾條友跑過去既

希望聰明過我既同志諗到方法

有 同班警察deal個成事之後嘅好處
將佢哋變咗自己人
咁就可以獲得全港所有力量
唔一定要佢哋企出黎反抗
示威嘅時候不作為就得
除咗罷工唯一可能威脅到政府嘅方法
如果今次罷工失敗不妨試下
打我地一定輸

唔認同，大家記唔記得佔中係幾時開始？係九月開左無學，個時五年前情況差過依家好多好多，一連7日連踩九十日佔中

個時仲要未學得識不分化，不割席，不譴責，有內憂，三毛，熱狗互相屌黎屌去，仲要唔識打民意戰，勇武個個概念個時好似仲未有

稍為佔下條路好似大家贏左咁，但依家係抖五日玩兩日，識打民意戰，識做文宣，和理非勇武大圍結，要知道佔中咁惡劣既情況下都玩到九十日，今次要玩得長過佢係100%無問題，但我地知道我地可以打持久，依家就係要同政府打呢點

軍事訓練係香港犯法會搞到人地台灣人，我地去台灣訓練可能仲好
（讀緊書既小朋友就唔好去啦，要返學。開學後一齊六日出嚟全民運動仲好

學生既前線自己組隊容易好多，係我地嚟啲出嚟做野既前線組隊先要防鬼。

我都有諗過

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

犯法野唔建議做 捉左就少一個

警察都唔建議搞 前線有d都冇話事權

一個人最聽係仔女 家長話

要等佢屋村學校朋友既人都知道

佢地呀爸/仔女 係深籃

比精神壓力好d 博佢地冇晒社交朋友

又冇犯法

計票數 總票係贏

減番老人院果d全香港得3成左右係建制

暴力又犯法又危險博唔過

勇武防守就應該

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

完全同意

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

之前有手足提議過
不如搞番個撐白警遊行
再順手係遊行眾籌高價收買黑警罪證
再再再可以提供某啲秘密犯罪證據比白警幫佢地紮

有無得真係諗諗佢

其實行動上唔需要太多人集中一點，40-50人就夠，接力，要諗係平日點消耗班狗仔

閣下有乜高見

方向正確

攻其他同中聯辦有關係既地方仲有效
警察唔守又唔得

自由活動前開group溝通係必要既一步

唔小心負皮左😱

我係強烈建議有組織地快閃，約5-10人一組，唔好等遊行日，平日夜晚警犬局防備最少，警犬宿舍亦可以係目標，但部份目標可能要有人有車同用假車牌，反而遊行之後嘅進擊可以考慮減少，裝鳩佢地，佢地摸到我地嘅formula，我地一定要be water！

唔再多講

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

見字者讀十次

肉體攻擊唔到可以精神攻擊+謀殺社會地位
分化拉一派打一派

好似廢話

去紀律部隊宿舍念佛經

戰爭是互有攻守,將對方陣地佔據,奪去對方資源,此彼長,加固再防守。
但旺角也好,上環也好,義士們也不是要爭奪城池,最後夜了,大家也是歸家,明天上班,下週再戰。
前線為了守著那不存在的防線及城池被狗捉,我是非常心痛。如其他巴絲也說過, 狗力無限補充但前線損兵折將,對士氣打擊不少。
狗的工作,有集結必然要驅散才可收工,前線武力反抗越大,狗方只會無限升级武力。

希望我方能保住不斷上街的氣勢, 減少損兵折將同時,跟狗們鬥智不鬥力。

感謝您們

香港首次大型接放學活動, 正式上線啦！

痴線之所謂係痴線就係因為佢痴q左線好難精神攻擊佢

而社會地位嚟講克警已經自殺左喇

分化應該都好難 一來佢地一齊做嘢成日見 二來好明顯仲留低嘅大部分已經比人洗晒腦 覺得自己仲係執緊法

同意有組織快閃, 可以試下突襲佔路/其他有目的性既行動
作用: 阻塞交通迫班狗要做野 玩鳩佢地
當佢地初步佈防要即閃
or 大約1-2小時內要閃
最好2區一齊做 約100-200人 減低被捕既風險

遊擊

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

不割席
但要有用同不送頭

我當然知可以用心理戰術最好啦，但係拳手上場之前通常會令自己變左半發癲狀態，仲可以點攻心

平時嘅話佢好局入面大把更熟呢瓣嘅人同佢地洗腦

洗佢地腦嗰班咪白衫嗰d高層我地比佢地攻就有

比佢地癲咪就係要令佢地出血，所以話唔work

揀弱的打 或者弱的時候打

我祖藉廣西玉林

據點應該係用作撒退 不是用作防守
應該事前有共識 係較早時如天黑前撒退
但撒退不是回家
可能係食個飯周圍行下
有必要時即晚可再出動
或幾點前無共識就必然撒退等protocol

做完野咪去食飯唱k睇戲買衫
之後再做野囉
成日都做野又辛苦又冇乜效率
我呢d懶鬼頂唔順

咁又係，但係唔建議搞9細路，大人嘅事就大人搞掂算

革命不是請客食飯
唔該你諗諗我地既同志出左咩事
失去部分視力 被爆頭 自殺 坐監 被濫捕 載狗繩
佢地係助桀為虐既幫兇
點都好 你唔中意無問題但係希望同志理解同唔好阻止

我都知前線付出左d咩，但係你認為有必要拉埋d細路落水咩，我講嘅細路係真係仲讀緊中學小學嗰d細路，佢地可能根本唔知屋企嘅大人做緊咩，真係可以稱得上係助紂為虐咩。

只可以咁講
揀弱的打
我係對家都會用盡千方百計削弱敵方
睇中人地屋企係遲早既事

不過我相信同志們係有識之士，唔會做過分既野

支持同志

揀弱嘅打我當然同意，尤其係實力完全唔對等嘅情況。
但係我只係想大家記住點解咁多人嬲721單嘢。

冇見識嘅就唔會企出嚟啦，但係有時亂嘅時候或者受到刺激嘅話真係有機會做出不能挽救嘅事，所以咁多位係要有火但係要控制住道火。

anyway，只要真心為件事好嘅話我相信大家都會理解大家嘅行為同言論，但係要真係理解大家，因為越嚟越大件事嘅話就會多左意見分歧，會越嚟越易比人或自己分化。